［世紀難題］有無女人carry到all back頭

唔知點解見到女仔all back就扣定分先 根本無見過有女人all back得靚

Btw齊陰萬歲

雖然條女咩頭都唔關我呢啲毒撚事

安祖蓮娜祖莉？

法拉

如果香港女仔呢

我都覺幾正 但真係萬中無一

齊陰真係好正，完全將女性嘅可愛表露無遺。
如果再紮埋髻，真係

額唔高就得架啦
如果額唔高又面細一定carry到利申面大

都係比齊陰秒殺

Ruby Rose
Scarlett Johansson

朱千雪

我覺得佢唔錯

My Queen : Grace Kelly

香港大部分all back女係懶想hea
將全部頭髮整到後面唔洗煩
個額反光到呢

法拉好似正d

雞排妹都唔錯

救你老母

不錯

老左變左樣

雞排妹

齊你老母咩，成個智障咁

召喚壽星公

靚女mk妹

柏芝真係勁正
利申 女朋友勁似柏芝

IRENE

呢個算唔算

李冰冰

無難度！

西.....西.......西髮型

笑出聲

無你地講得咁難carry

王祖賢林青霞必勝

呢種算唔算

Tilda Swinton

張柏芝all back超好睇

竟然冇Ali
利申冇圖

我都記得佢all得幾好睇

出大絕

香港大把女all back 通常齊陰都係五官唔靚 額頭高又或者係中學雞 過左三十歲仲齊陰咩

有啲女運動果時all back+馬尾 ，正

做乜尻

咪係，最憎齊陰，成個白痴妹咁

Baby可以勝任任何髮型

一個台灣模特兒 覺得佢all back好靚
第一眼未必係好靚 但睇睇下靚過香港好多乜乜女神多多聲

All back加馬尾

講到尾都係睇樣 靚女all back你唔會覺得佢柒架 完

我都有follow 覺得佢好有氣質

識貨 all back都carry得好自然

好撚可愛

面要夠尖囉
問題係好多亞洲人都方面

趙麗穎

伍姑娘完勝

佢有蔭反而樣衰左

齊陰似廿年前嘅大陸妹

好似打lol果個無法避免

呢種算唔算?